有冇發覺新團 stray kids 個 felix 超令仔 😊

已迷上這型男了

舊po，究竟有冇人討論過佢地㗎

好屈啊

好，休息吓先，一陣返黎強勢推post

我令仔過佢

好欣賞你歌神同王祖腎d對手戲，以下係高汁推薦😊

哇個動作超型吖

回帶，如果jyp唔係俾多次機會佢今日就少左個令仔

Sis咁中意呢type小鮮肉

新鮮感嘛姊

btw佢同ROSÉ都係澳洲出世㗎，鬼妹仔性格啊

眼鏡look我like啊

有felix的飯在嗎？ 一起高汁討論吧

高汁一

推！

魅力男神啊

好想要部相機

哇好犀利吖

噢！他柒了金髮

嗨型男，你去邊呀

TB黎?

好正啊

有眼光😎👍

好屈屈啊

成個戇鳩咁

佢把聲同個樣有好大反差
Btw,今日m countdown拎第3
新人黎講已經好勁